義士勿灰心，某程度我覺得今日焦點係元朗件事係好事

純粹我覺得，假如尋晚無發生元朗事件，今日既輿論就一定會講緊義士圍中聯辦，掟漆彈掟磚，咁又係會令我地繼續不停文宣戰去反攻。

但相反發生尋晚既事，好多人特別一直扮訓既人都睇到，黑警到底有幾咁丟架，警黑到底係點樣勾結到上台面。而且更加令所有聲音都譴責緊黑警同政府，我認為咁樣對我地更加有利，對下次既行動更加出師有名！

辛苦晒前線既義士，你地食既彈一定唔會白食！ 加油！

光復香港 時代革命！

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要